加速師帶領！進入光速世界！今日嘅我真係冇撚極限！

反制11人(美國人着曬火)

拉肥佬黎(全個歐美社會震撼，特別係歐洲)

拉周庭(全日本都嚇親)

加速師真係好勁一日内加到光速

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]

快速！

擺明車馬話唔驚制裁